有冇人讀applied math (computational / numerical analysis)

前幾日開左係上班台 冇咩人比到有用意見

我想問下各位巴打知不知讀完後可以從事D咩工種？
我有minor computer science + 自學開programming (web+mobile), grad後暫時打算係做programmer / web developer

但我想問下除左呢一行，仲有冇其他選擇?

申利：外國全球top50的大學讀緊final year,因家庭情況grad後要返HK,有打算返HK後part-time讀個UST MSc big data / CS

最近有小小迷惘 希望各位巴打比D意見我

我都想知

巴打又係讀緊呢一科？

調轉，major cs minor maths
想搵d可以多d algo寫既工